{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051520",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13129&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주미니멀펜션"
    },
    "text": "この宿はミニマリズムの建築美の精髄を盛り込んでおり、プライベートな空間でリラックスできます。客室はヨーロッパ風でデザインされており、ミニプールがあります。 宿の周辺には仏国寺駅が車で5分の距離に位置しており、仏国寺は車で30分の距離です。石窟庵展望台は車で40分の距離にあります。 お知らせとしては、手指消毒剤が備えられており、スタッフはマスクを着用しています。 基本情報では入室時間は5:00、退室時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能であり、ペンションの送迎サービスも提供しています。 客室の内部には個別露天風呂であるミニプールがあり、利用料金は50,000ウォンです。 利用は入室当日のみ可能であり、22:00まで利用できます。 冬季には運営が流動的であり、雪や雨、または氷点下になると、運営しません。 また、ネットフリックスを視聴することもできます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルする形で運営し、2名基準20,000ウォン、追加人数がいる場合には5,000ウォンずつ追加されます。 テラスでのバーベキューもできますが、持ち込みの火器は使用できず、これに違反した場合には退室措置となります。バーベキューの料金は現地でお支払いください。この宿泊施設では最大人数を超過した場合、入室は不可能であり、訪問客は許可しません。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理を許可しておらず、ペットの立ち入りも不可能です。 保護者を同伴していない未成年者も利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には、仏国寺駅や仏国寺、そして石窟庵展望台があります。"
        },
        {
            "question": "宿内ではどのような予防対策が行われていますか？",
            "answer": "宿内では手指消毒剤の設置やスタッフのマスク着用が行われています。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5:00から、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内には禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2名基準で20,000ウォンで、追加人数がいる場合には5,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者を同伴せずに利用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、保護者を同伴していない未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設の最大人数を超えた場合、入室は不可能となります。訪問客も許可されません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で調理をすることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設内では肉類や天ぷら類、魚類の調理は許可されておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 596,
        "QA": 399
    }
}